分手好唔開心

兩年前同初戀分手
到而家都放唔低
好撚唔開心

做咩放唔低呀

因為真係好愛佢 愛到不可自拔

揾個更愛嘅
慢慢放低啦

點愛佢呀 有幾愛呀

呢兩年每次發夢都會夢到佢
我願意為佢犧牲任何野
哪怕只可以換來多拍一日拖
我咩都肯

就算你點犧性都好 你覺得佢會多謝你咩

唔會 其實見到佢已經move on左 過得開心 我都無權要求乜嘢了

我5年都忘記唔到

唔打算忘記
活係回憶之中都算係一種幸福

咁點解仲要咁諗呀 對自己好d啦

我都唔想 我真係好好好愛佢 我控制唔到

反省下點解當初要分手 係咪因為唔顧人地感受先搞到咁？

有種人係唔比自己放低多過放唔低